春夏秋冬各揀一首歌 你會揀咩？

春：小情歌 -蘇打綠
夏：夏夜晚風 -伍佰
秋：迷失表參道 -張敬軒
冬：最冷一天 -張國榮

夏天冇福頭老師嘅夏日熱辣辣已經知道樓主有幾多斤兩

春夏秋冬 - 張國榮

Dream Theater - A Change of Seasons包晒四季

迎春花
夏日熱辣辣
秋來秋去
經過一些秋與冬

四季
四季
四季
四季

一年四季，聽榮光最好

別了秋天 呂方
詠梅 關正傑

秋-我和秋天有個約會 張敬軒

別了秋天, 張崇基個版本最正

夏 - 夏日fiesta

春秋
夏日傾情
我和秋天有個約會/春秋
雪花抄

另 四季/春夏秋冬 for all

遲來的春天
夏日寒風
秋來秋去
飄雪

秋天︰楓
冬天︰夜曲

春: 稻香
夏: 陽光宅男
秋: 龍捲風
冬: 說好的幸福呢

春︰七里香
夏︰聽見下雨的聲音

Vivaldi Spring
Vivaldi Summer
Vivaldi Autumn
Vivaldi Winter

夏日傾情
成浸夏日浪漫出曬黎

秋天就 人生何處不相逢

冬天就 最後一次 梅姐

春天就 花店 陳慧嫻

Spring: This is a low
Summer: Coffee & TV
Autumn: Out of time
Winter: Under the Westway

春 糖不甩
夏 夕陽無限好
秋 無與倫比的美麗
冬 elastic heart

春季：Le Couple - ひだまりの詩
夏季：久保田利伸 - La La La Love Song
秋季：Cagnet - Hear Me Cry
冬季：S.E.N.S. - Wish

我自己係咁聽

人 有悲 有喜,若要由傷心出發
春 beabadoobee - Dance with Me
夏 齊秦 - 外面的世界
秋 王菲 - 約定
冬 濱崎步 end roll

勁舞團 春夏秋冬

盧巧音-一年五季

OH MY GIRL - The fifth season (SSFWL)

春 陳健安 - 重生
夏 S.H.E - 夏天的微笑
秋 麥浚龍 - 秋分
冬 Rubberband - 零度聖誕